microeconomics 一問

點解marginal cost 要存在，反映到d咩，同埋佢同ATC有咩關係？

Marginal cost即係生產額外一件產品，total cost會增加幾多

例如一間餐廳生產10個餐嘅total cost係$200，生產11個嘅total cost係$210
第11個餐marginal cost就係$10